當後生仔好勁既時候

當一個十幾廿歲後生仔係某運動好勁(差唔多去到職業級數) 既時候，而又有個呀叔有玩果樣運動，但只不過係好業余既水平

咁係呢個時候，呀叔讚佢叻仔有冇問題？

如果我係個呀叔，我會話個後生仔好勁，而唔係話佢叻仔囉

讚人有冇問題都要上連登開post問？香港搞乜撚嘢

話叻仔果d, 多數係老油條呀叔呀伯先會講既野

成十幾廿歲人咪撚咁小器啦

係業餘 唔係業余

香港職業水平咪又係業餘 同呀叔唔差幾遠 有咩問題

咁都可以開一個post

重點係：

讚好勁：你承認個後生仔真係好勁，係果樣運動可以屌打你。

讚叻仔 : 你係勁過我呀，不過我老你咁多，我唔想承認你係咁勁，我都唔會同你較量，等你冇得打贏我。
老屎忽先會讚叻仔而唔係讚好勁

細細個就開始練果d, 屌打到d 呀叔完全冇還手之力

駁唔到

老油條？
屌你老母老油條

老球棍囉

你會唔會諗多左

睇到你呢個po 諗起賣油翁個故仔

賣油翁唔抵得

樓主13歲？
思想咁幼稚嘅？

好多呀叔唔抵得

你自己都搞唔清重點

重點係係香港讚人 , 笑係原罪

一向無乜咁樣文化既香港你突然咁做 , 做果個又唔識做到位 , 受果個又唔識受 , 咪變左弄巧反拙

唔關事，就算唔係對住個後生仔讚，讚叻仔即係想點呀？ 個呀叔係個後生仔既教練？讚叻仔係想表示呀叔自己都有番咁上下，只不過青出於藍？

屌樓主洗唔洗潔癖到咁
睇到好撚炆

讚你叻仔又可以畀你公審 我屌你老母 返去讀書啦

有無諗過自己未去到比人讚勁既程度
你水平一般就係一般 贏過邊個都無意思
Derrick rose係大陸都輸過1on1 啦

如果果個後生仔曾經贏過世界公認第一呢？

咁都得 但都係可以讚佢叻仔 有咩問題